警方：浸大生涉藏高能量「鐳射槍」可致視網膜永久損害

浸大學生會會長方仲賢買觀星筆後，被指涉嫌藏有攻擊性武器被捕。有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華表示，涉事物件並非鐳射筆，是高能量的「鐳射槍」，擔心可令視網膜永久損害。

李桂華指出，鐳射光線會阻礙警方工作，不少同已事因此受傷，警方已諮詢眼科醫生意見，為警員加配護目鏡，否則可導致出現「閃盲」現象。他重申，不要將鐳射光射眼，可導致永久失明。

警方在記者會上，即場示範經鐳射光照射後的情況。現場一名戴上黑色眼鏡人員，手持銀色筆狀物件，在較近距離照射紙張，大約十秒，紙張上出現白煙。李桂華指，用作示範的物件，屬證物之一。

他又說，昨晚約7時半，有休班警員發現一名男子在排檔問強力「鐳射槍」，形跡可疑並企圖逃跑，警員成功阻止，在男子隨身袋內找到十支鐳射槍，以涉嫌藏有攻擊性武器，將男子拘捕。

用黑警嘅視網膜嚟測試下先啦

槍？？大炮啊笨？屈得就屈

都係果句。
有狗盲未？有狗真係永久失明先同我講嘢啦。

比班美國人睇到 實笑死

之前胸部襲警已經上左國際頭條笑話

我用拳頭塞入去汪汪既屁屁
會永久性容易失禁添啊
你唔拉哂全部香港人？